其實點解要定期改密碼

你改密碼又唔會令佢難撞左，會唔會你本身A 密碼， 改完做B 密碼反而俾人估中？？？

我都有呢個問題好耐

係要防止被捕手足被狗偷ac

有無可以解答

因為你舊密碼leak 既方法唔一定係比人撞中
1. 可以係d垃圾server store plaintext passwords 係佢地server到，然後你其他網都用同一個passwords 就出事
2. 你用有人地 computer 比人key logger log左passwords
3. 你打passwords 比cctv影到

定期改密碼就係減低呢d cases既impacts

同埋唔係所以網都會alert 你suspicious login
可能你password leak左比你login左你account你都唔知

定期改passwords都係 減低呢d case 既impacts

點解你唔Google左先啦，
你一啲問題Google嘅話，咩答案都可以俾你搵到啦
咁都要喺連登問
有冇懶到咁

「瀨屎」書面語係咩呀？